wfh年鳩幾都無乜大影響，個政府有乜用？

港共個存在就係為咗血清香港人

清洗定血洗

你自己search下咩叫血清

唔係個個都有得wfh

打錯屌

運輸署

考車推左成年都未考到

連登公務員全面進場

醫護上年年頭罷工都對醫院冇乜大影響，佢地都係冇用的，係咪要咁諗

are you sure
好多都林晒檔
d高層兇完又道德勒索又動之以情咁求d醫護返工喎

之前未有中國肺炎
用1823去投訴
要3日先覆話收到投訴
要8日先話會轉介去有關部門

要15日先收到有關部門回覆收到1823既轉介
之後起碼2個月後先話跟進左
但個回覆係完成on9

例如投訴鬼車
明明總站有車
官方apps,到站顯示牌都話會開車
結果就鬼車扮開左
去政府投訴就賴交通燈等候時間
就賴乘客上落車時間

可想而知政府有幾撚廢

自由行可有可無

根本好多垃圾公務員浪費金錢